有無人覺得中國肺炎同中國製催淚彈有關係

武漢就係催淚彈工廠地區

中共想發明更強更有效嘅催淚彈
點知實驗室失控
(其實係支那人唔守實驗室規矩）
放左隻病毒出嚟

唔太陰謀論講tg有冇計劃定肺炎病毒 但運送過程同工作人員可能會唔小心hi 到送埋黎

咁講又over左

Sorry 忍不住笑咗